{
    "data_info": {
        "documentID": "J_NAT_013053",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.doopedia.co.kr/",
        "collectedDate": "2023-10-11",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "자연관광",
        "title": "어의도"
    },
    "text": "於義島（어의도）　　　　　　　　　　　　　　　　　　　　　　　全南道統営市龍南面\n1999年の人口は117人で、面積は0.55㎢で、海岸線の長さは5kmです。この島は船の形に似ており、船を漕ぐ際に「魚の輿車」と声を出すことが由来とされています。島は統営港の北約18km地点に位置しています。島の中央には狭い砂洲で繋がれた場所があり、東海岸には浅い砂浜が広がっています。島の住民たちは主にカタクチイワシ漁を行っており、麦やサツマイモなどもわずかながら栽培していますが、田んぼはありません。島の近海は韓国有数のカキ養殖地帯であり、様々な場所で手下式の養殖が行われています。さらに、毎年旧暦の大晦日には村の平穏と繁栄を祈る堂山祭が行われます。",
    "QA": [
        {
            "question": "この島の名前は何ですか？",
            "answer": "この島の名前は義島（어의도）です。"
        },
        {
            "question": "この島の人口は何人ですか？",
            "answer": "1999年の人口は117人です。"
        },
        {
            "question": "この島の面積はどれくらいですか？",
            "answer": "この島の面積は0.55㎢です。"
        },
        {
            "question": "この島の海岸線の長さは何キロメートルですか？",
            "answer": "この島の海岸線の長さは5kmです。"
        },
        {
            "question": "この島はどのような形をしていますか？",
            "answer": "この島は船の形に似ており、船を漕ぐ際に「魚の輿車」と声を出すことが由来とされています。"
        },
        {
            "question": "この島はどのくらいの距離に位置していますか？",
            "answer": "この島は統営港の北約18km地点に位置しています。"
        },
        {
            "question": "この島にはどのような地形がありますか？",
            "answer": "この島の中央には狭い砂洲で繋がれた場所があり、東海岸には浅い砂浜が広がっています。"
        },
        {
            "question": "この島の住民はどのような漁業を行っていますか？",
            "answer": "この島の住民たちは主にカタクチイワシ漁を行っています。"
        },
        {
            "question": "この島では何を栽培していますか？",
            "answer": "この島では麦やサツマイモなどもわずかながら栽培していますが、田んぼはありません。"
        },
        {
            "question": "この島の近海は何が特産品ですか？",
            "answer": "この島の近海は韓国有数のカキ養殖地帯であり、様々な場所で手下式の養殖が行われています。"
        },
        {
            "question": "この島ではどのような祭りが行われますか？",
            "answer": "この島では毎年旧暦の大晦日に村の平穏と繁栄を祈る堂山祭が行われます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 233,
        "QA": 377
    }
}